其實以前住木屋區、鐵皮屋D人係點生活

呢排睇番獅子山下

以前冇冷氣、冇雪櫃、冇電視！得部收音機

冇自來水要出去街喉攞水番來！厠所用公

家！

當時究竟係生活定生存呢！

薄扶林村仲有冇人住

你放心，過多幾年，

大家都會過返果陣時既生活

後生仔唔挨得

好多係難民
後來港府就起徙置區安置佢地，後來發展成公屋政府

其實幾好住
一出門口就有得同其他人玩，又可以養狗
係驚打風同火警

好多昆蟲架

果個年代人與人之間既關係都幾好 , 唔會好似而家咁冷漠 , 成班細路仔一齊去公園球場玩

廢柴唔捱得嗰批都俾你吹奏到咁勁
以前通山走，四海為家，邊有鐵皮屋木屋住呀
食樹皮樹根，飲溪水，擔泥賺幾個豆令咪又係咁過
有鐵皮屋住已經好幸福架喇

仲有人住，但望落啲屋靚咗好多
小學嗰時有兩個同學都係住薄扶林村
入到去成個迷宮咁
有時會幫手拎水去佢屋企

你唔問埋無電腦點生存

當你由細到大都無接觸過冷氣
你係唔會知冷氣既好處

相反，接觸過冷氣，電話既老屎忽，你叫佢回歸返無冷氣無電話既生活，就會困難好多

小弟住緊薄扶林村

成日捉黎玩架啦

識兩家人都有自來水嘅

新界好多山頭都仲有大把人住緊呢d屋，都搭晒水電啦，自成一角成條村咁但係地圖係睇唔到有村名，入到去都唔知叫咩村

以前香港天氣無咁差

會唔會好多小強

岩先去左越南啲鄉下地方
2樓以上都冇窗 通風凍到PK
燒柴煮飯 煲水沖涼
同啲貓狗雞牛一齊住
隔離左右全部都唔鎖門自出自入
其實佢地好開心

住過大磡村，其實生活幾快樂。係打風日子會驚個屋頂吹走咗

以前啲木屋區後生仔女鄰居係咪好淫亂

等於你話以前d人用call機，點生活一樣？！